有無保安師兄經驗分享下

做保安咩地方最hea?
有無邊間公司出名閪？
想hea做都十二碼係唔係上勞記搵？工廠大廈？

監獄署

工廈
有咩唔識話自己係頂更

搵下先

見到全職 番一個月就唔番得唔得

12碼 夜更 早更咩價位

多謝龜sir為左解答問題重回連登